有年去大阪，行行下街發現其中一棟樓天台有個公仔… ◔_◔

當初以為係真人，但睇真d係個公仔 ◔_◔

有冇人知點解會擺佢上天台 ◔_◔

如果冇記錯 好似喺動物園前站附近 ◔_◔

同埋佢望緊咩 ◔_◔

日本人好鍾意擺呢啲嘢，生活情趣咁上下

係香港地方太細少人做

我係大阪坐車
見過人地住宅區
整左個真人 1比1 蜘蛛俠係外牆
個動作係爬緊
但影唔切

你講開擺公仔
我真係屌佢老尾
葵芳有間含家產剪髮鋪叫彌敦道九號
專剪油頭，成班懶撚型格
我屌佢老母

早兩年有晚行過，望上去兩樓個位
班仆街放撚左個半身女公仔，仲插埋神台d 紅色燈
嚇撚到我懶屎
後尾過左排先收埋左
肯定係d 街坊投訴
依d 正宗賤種行為
以為好撚好玩，on 鳩當有趣
有冇巴打見過？

好好笑

葵芳where

YES,去果度做咩

0分重作

去通天閣新世界搵餐廳 ◔_◔

新葵芳花園嗰度

通天閣真係垃圾嚟

香港D垃圾車成日有D公仔扎係車頭車尾

行黎行去都諗唔到食乜，有d又未開門，點知行到天黑去左嗰邊睇下d鋪仔然後入左間叫寅勝食埋先走 ◔_◔

去飛田叫雞

仲要又殘又舊